律政司都係垃圾

唔好講咩維護公義同司法
實際上上邊級法院又係佢地話事
夾定日期時間確保邊個官審又係佢地話事

呢場運動一單case 都未上過高院
告暴動都唔上高院呀
點解呀？佢地知有陪審團囉！
知道香港黃多過藍囉！
香港既法治真係笑話黎
Dllm 摺左高等法院去啦
罷係度唔用要黎托咩
繼黑警外做律政都應該要杯葛

訓咗幾耐？